求婚後12日才放閃 阿嬌：緊張到面都紅晒

阿嬌在新曆一月二十一日正日生日接受了男友求婚，戴上鑽戒的一刻，已正式成為準賴太，為何足足等了十二日才決定於微博放閃？她說：「其實這段時間很忐忑，很想跟大家分享喜悅，但是沒有見到大家的機會，我不想錄一段音報喜，好想見到大家親自說一次，今天是我農曆的生日，我又出席紅姐的生日會，所以就決定在這個時候告訴大家，其實公布是要很大的勇氣，發完個 post 都覺得自己面紅，臉兒發燙幾小時。」

問阿嬌為何不提求婚過程？她說：「真係結婚時先講啦！我想留到那天才告訴大家，到時會介紹他給大家認識，你也可以問他的。」對於婚禮，阿嬌沒有小時候那樣憧憬：「我其實不是你們想像中那種很浪漫的人，所以我的婚禮一定不會很浪漫，而且我非常懶，相信籌備結婚的事都會交在男友身上，結婚是要好好計劃的，我不能昨天求婚，今天結婚，明天生仔，需要時間計劃，因為今年的工作都已經有安排。」

阿嬌見傳媒親自報喜，吸引半百傳媒到場採訪；戴上紅色耳環，穿上紅色圖案花裙的阿嬌神采飛揚，全程面露幸福笑容的阿嬌，甜到漏一漏，當傳媒叫她 show 婚戒時，她伸出兩手卻未見戒指影蹤，阿嬌說：「我唔記得戴！」在記者會上，阿嬌只說男友是在她的正日生日時求婚，有跪下，但卻沒有透露詳情，指待合適的時候，會帶他出來介紹大家認識，屆時大家可再問他。

會唔會請Edison去飲

睇錯放閃卡

我最初臉紅，現在屎眼通紅